[置頂]求高人分析下元朗地形或者策略

如果冇巴士地鐵可以點走?邊到有路走，應該點樣行?有冇臨時 shelter/商場?邊到有補供點?

不分化

千奇咪阻止前線兄弟爬山

各有各做

推

幫手推

等大家都睇到戰術

心晴巴打POST
香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

push!!

青山公路元朗段:
1地圖左邊屯門方向
2左上天水圍方向
3右上上水方向
4右邊錦田或西隧方向

有冇圖

最驚佢封站

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略